其實廢老係咪唔知咩叫耳機

班中坑廢老成日大大聲播埋啲蝗語懷舊金曲又唔插耳機傻的嗎

有名你叫

最撚憎d仆街係晨早返工時播